呢排返工聽得最多既說話

係我個有發夢五十零歲媽咪級女同事講

「屌那星，應該眾籌比阿爾蓋達炸鳩死班黑警」

每日都聽起碼五次以上